---
title: 阿斯莫代
subtitle: Asmoday
seal: 32-Asmoday_seal.png
portrait: 220px-Asmodeus.png
---

据说阿斯莫代持有一金印，位列于魔神之列第32位。他强壮有力，顶有三头：第一个是公牛，第二个是人，第三个是公羊。他有一蛇尾，口吐烈焰，身骑狱龙，以长矛与旗帜为己武装，统帅七十二个军团。阿斯莫代的欲望极其强盛，能被召以来协助赌博与淫行。他知道所有魔神的尊名与权能。
